卡叔的洞心事台#2

上至天文地理 下至陰曹地府
任何困難歡迎講出黎唔好屈埋屈埋

我講先

頭先想同其他一齊睇比賽片

完全無人入黎睇
係咪因為世界杯

詩子

123